但有一個夢不會死記著吧 無論雨怎麼打 自由仍是會開花

但我個夢唔係 結束一黨專政 建設民主中國
而係 光復香港 時代革命 香港獨立 唯一出路

呢個就係我地點解要悼念六四嘅原因!! 講緊嘅, 其實都係對準同一個政權, 講同一個story!!

I think... this is my duty!

push